re0電影...唔好睇的..

成套都唔知up咩..希望香港都上 等大家一齊中伏..

無486唔想睇

因為呢個根本係ova 特登拉長黎呃錢
都係等第二季罷啦

其實佢係叫自己做ova

咁無辦法 佢又呃到第2水了

動畫化 其他篇幅好過啦

本身Emilia個backstory就好短,大部份時間做冷凍人,唔明點解會做電影